唔好走呀！

大家要SH GME呀唔好動搖！
利申：輸緊60%

手足

手足我走先你頂住